★ 明起入境廣東須24小時內檢測證明 大批支鬼趕回支那！

在早上，有二十多人在屯門巴士站等候往深圳灣的頭班車，有市民表示有關新安排很難做到，所以提早返回內地。 市民楊先生表示：「本來想明天(出發)，預計不到昨晚上網見到要24小時、明天開始，我就提早今日，都無辦法，要看情況。」 被問到會不會減少回港或去內地，及會減少多少，他指：「肯定會，我想九成。」 被問及本來是否一個月一次，他稱：「是，現在我想最快都三個月。」 市民陳女士指：「迫到人好趕，如果真的是24小時，可能時間會好緊迫，好緊迫，過關甚至是趕不到。」

never come back

Bye

而家唔洗？

藍絲一般學歷低
佢地有無諗過如果上到去中招或者本身已中招會有咩醫療俾到佢

go back----中招

hell 永久居留

趕住見毛主席

呢啲人真係....

中招： 屌，返香港醫呀

唔使幫佢地諗埋 唔該曬

支鬼返支國啦

支那提早鎖國

塵歸塵，土歸土，支鬼歸支鬼

因為相信政府
支那已經清左0

柒婆：老閪都唔封

支那過去7日得7宗
佢一日都係做假，做生意旅行都好
邊個夠膽再去支那

支國德政

“低端”人口reset

d腥港人話大陸已經0
聽完真係冷笑咗

人蠢就應該死

終蟈萬歲

岩啦 返大陸最安全
最好以後唔好返來呀

係大陸有屋既咪落黎啦

唔怪得知唔比投票

千里投毒你最快

支那學生後樓梯掌摑香港學生

現在好似72

現在係72小時內化驗報告可入境

呢啲咁嘅鬼地方真係得啲腦殘藍絲先會去

bye l

係呀，我最近逢親聽到藍絲話要返中國避難，佢地確信大陸到到地方都0確診，所以安全過香港。
我每次都大力支持+煽動其他聽既人一齊返支那

好行加唔送

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

終國人一生都係走佬

好行, 唔送
祝佢地番上去時中番中國廢炎, 不得好死

香港有事你不在

好行夾唔送

2 月時林鄭唔敢封人關，而家俾人封關

好行唔送

中左招衝返黎香港醫果時唔知會點

比我都返支那啦，支那依加咁安全

中國的醫療是最好的
不用留港醫

理鳩佢大陸閪

一路好走

香港溝晒做強國人啦

其實呢條友死左未？

唔該幫手推！如果呢件事不了了之，以後所有支那人都會食住香港人上
支那學生後樓梯掌摑香港學生

去藥材舖執包甘草沖水飲已經冇事

薄熙來
係秦城監獄坐緊，唔知比人玩死未

偉大祖國會保護你, 快D返去啦

佢地喺支那冇醫保 睇醫生好撚貴

賣港樓套現

德政

咪撚再走返香港

好行夾唔送上咗支那咪撚返落嚟

即你，收撚返蝗語

屌你老母

唔洗鳩噏咁多

你支持柒婆？

兜囉柒頭

痴線
中國喎
全球第二大經濟體
研製武漢肺炎嘅國家喎
信政府唔怕

香港人定大劣人黎

大陸0確診呀
係咪造謠呀你
收爹啦

中國已清0
話說有深圳來港中國司機驗到

好快有新聞話 hk人帶病毒回國

支那鬼子

原本點解會落黎香港